# และโอเปอเรเตอร์ในสหรัฐเปิดให้โทรและส่งข้อความฟรีไปฝรั่งเศสGoogle #
หลังเกิดเหตุก่อการร้ายล่าสุดที่ฝรั่งเศสเมื่อคืนที่ผ่านมาตามเวลาในบ้านเราออกมาประกาศให้โทรไปยังฝรั่งเศสผ่านและโดยไม่คิดค่าบริการเช่นเดียวกับโอเปอเรเตอร์ในสหรัฐทั้งและที่ให้ลูกค้าโทรและส่งข้อความไปยังฝรั่งเศสโดยไม่คิดเงินขณะที่
ระบุแต่เพียงว่าเฉพาะการโทรและส่งข้อความไปยังพื้นที่ของเมืองนีซที่เกิดเหตุเท่านั้นส่วนไม่คิดเงินทั้งการโทรไปฝรั่งเศสและโทรออกจากฝรั่งเศสที่มา
Google Hangouts Project Fi ATT Verizon TMobile Sprint Android Police 